[1020民陣大遊行] 其實戴口罩呢個行動係咪完咗啦？

定係無開始過？

我就焗到仆街都堅持戴
__________________________________

1020 民陣大遊行吹雞 尖沙咀見
Airdrop大法 連儂牆 FB IG SC 派傳單 街站請全面回歸

認真問

冇開始過

10.20見

其實大多數嘅人都戴先有用

而家小貓兩三隻真係有啲唔知戴嚟做乜

答下我

係完咗我就唔再戴啦 成日抖唔順氣

我見唔到人戴
搞到自己好似異類咁

我地一齊戴可以嗎？

到今日都仲戴緊口罩

聽日唔戴啦

直接戴豬嘴
反正100 百個得一個戴不如我戴d爆d既

我落下食晏都戴喎

因為有做其他嘢兼又學生，一路都唔戴，然後今日決定豁出去 戴。
俾人周到就周到la唔撚理喇

香港人 反抗喇好嗎？ 唔好淪為口號鳩Up之流

有朋友戴完反而比唔戴嘅人笑，話戴嚟有咩用

仲難唞氣喎師兄但欣賞你

一樣
去樓下買個飯，15分鐘都唔洗都會戴

中學生定大學生？大學生唔怕啦
周到佢又可以點？又無遊行集會

大學生 無嘅，只係怕起埋其他嘢姐

焗到爆瘡 停兩日再戴

Day day mask day

我都係 生哂瘡

日日戴

認真想問

得咁少人戴口罩但又想繼續嘅話

係應該加強呢個行動嘅文宣 定直接放棄？

啲人唔戴，應該唔係因為唔知有呢個行動

而係怕比人拉/ 比狗逗

如果要加強文宣，我地有咩方法可以令佢地無咗呢個顧慮？

固定會戴嘅人而家係極之少數 真係無乜作用

得個焗字

定係宣傳下果日帶着去遊行？

拆一拆掂佢先啦

上次人權法集氣集會，以一個for自己友嘅集會嚟講(都要至少13萬人)，都算多人無戴

我都好記得當日係有人叫戴口罩去嘅

所以我唔覺得啲人會戴遊行仲要攰過集會添

10.20大家一定要戴

我仲戴緊

但真係好少人戴

香港起碼有八成人以上係以為禁蒙面法代表戴口罩犯法

我成日都話比呢種民智嘅人有民主其實係好危險嘅事

但自由係基本人權

不過當然要勾起啲人自己去睇清楚啲法例係點嘅心都係好重要

呢啲一係就太懶 一係就政治冷感

我以為得自己咁on9
可以一架坐滿既巴士得我自己帶

返學行過成間U得果小貓三四隻戴
痴撚線 戴個口罩好難咩而家
連日常表態都唔願意做

呢兩三日越嚟越覺得唔知為乜但會堅持落去
希望呢個行動會有個好啲嘅方向繼續落去

得自己焗到成個傻尻咁唔知為乜

比起行去前線
戴口罩真係好易好簡單
點解大家咁都唔做？真係唔明
有朝我見到有個學生返學前直情係響街派口罩，但都無人理佢

認真想問㗎
我地少數人戴落去都唔係辦法

唔係遊行 集會 非法集結(3人以上) 嘅情況下戴口罩明明就唔會有事

健康同宗教問題仲有得豁免

啲人嘅顧慮到底係咩

1020

推

我日日都有戴

乜唔係流感期，戴口罩是常識